{
    "question": "itu DXMIKO ama Exology01 malsudny apa ya kok pertanyaan dan jawabanku dihapus? nyari masalah bilang! ada yang bisa jelasin? kalau ada entar aku follow\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Kalau menurutku, itu ada orang yang ngelaporin jawabanmu terus dihapus </p><p>sama DXMIKO &amp; Exology01. Jadi, bukan tiba\u00b2 menghapus jawabanmu, tapi ada orang yang ngelaporin terus baru dihapus sama 2 orang itu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-urutan-tingkatan-organisasi-kehidupan-dibawah-ini-yang-benar-a-966",
            "question": "1.    Urutan tingkatan organisasi kehidupan dibawah ini yang benar adalah ....\r\na. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme\r\nb. organisme - sel \u2013 jaringan - sistem organ \u2013 organ\r\nc. organ - sistem organ - organisme - sel jaringan\r\nd. jaringan - sel - organ - sistem organ-organisme\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ilmu-yang-yang-mempelajari-hubungan-timbal-balik-antara-mahluk-hi-541",
            "question": "Ilmu yang yang mempelajari hubungan timbal balik antara mahluk hidup dengan lingkungannya d sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>individu</p><p></p><p>smoga membantu yahh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ilmu ekologi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apakah-fungsi-dari-garis-sedang-putus-putus-03-dalam-pe-197",
            "question": "Jelaskan apakah fungsi dari Garis Sedang Putus-putus 0,3 dalam penyajian gambar teknik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ga ngerti maaf (\u25de\u2038\u25df\u3180) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-fungsi-puasa-wajib-ramadhan-beserta-puasa-wajib-lain-n-348",
            "question": "Tuliskan 5 fungsi puasa wajib ramadhan beserta puasa wajib lain nya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Detoksifikasi tubuh. </p><p>Membantu regenerasi sel. </p><p>Memperkuat sistem kekebalan tubuh. </p><p>Mengontrol gula darah. </p><p>Mengurangi peradangan. </p><p>Dapat meningkatkan kesehatan jantung. </p><p>Meningkatkan fungsi otak.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-fungsi-kegiatan-promosi-kecuali-a-meng-684",
            "question": "Di bawah ini adalah fungsi kegiatan promosi kecuali\u2026. *    a. Menginformasikan\r\nb. Membujuk\r\nc. Mengingatkan\r\nd. Menambah nilai\r\ne. Membuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.membuat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pompa-digolongkan-sesuai-dengan-prinsip-operasi-dasarnya-yaitu-900",
            "question": "Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pompa perpindahan positif dan pompa dinamika</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jaw</strong><strong>aban</strong><strong>:</strong></p><p><strong>Pom</strong><strong>pa</strong><strong> </strong><strong>digol</strong><strong>ongkan</strong><strong> </strong><strong>sesu</strong><strong>ai</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>pr</strong><strong>insip</strong><strong> </strong><strong>operasi</strong><strong> </strong><strong>das</strong><strong>arnya</strong><strong> </strong><strong>yai</strong><strong>tu</strong><strong> </strong><strong><u>pom</u></strong><strong><u>pa</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>perpi</u></strong><strong><u>ndahan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>posi</u></strong><strong><u>tif</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>dan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>pom</u></strong><strong><u>pa</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>dinamik</u></strong><strong><u>.</u></strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Pom</strong><strong>pa</strong><strong> </strong><strong>Positive</strong><strong> </strong><strong>Displacement</strong><strong> </strong><strong>beke</strong><strong>rja</strong><strong> dengan</strong><strong> cara</strong><strong> </strong><strong>memberi</strong><strong>kan</strong><strong> </strong><strong>gaya</strong><strong> </strong><strong>tert</strong><strong>entu</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>ada</strong><strong> </strong><strong>vol</strong><strong>ume</strong><strong> </strong><strong>flui</strong><strong>da</strong><strong> </strong><strong>tet</strong><strong>ap</strong><strong> </strong><strong>dar</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>sisi </strong><strong>inlet</strong><strong> </strong><strong>menu</strong><strong>ju</strong><strong> </strong><strong>sisi </strong><strong>outle</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>pom</strong><strong>pa</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-dibawah-yang-bukan-termasuk-hal-hal-yang-menyebabkan-perubah-220",
            "question": "4. Dibawah yang bukan termasuk hal - hal yang    menyebabkan perubahan nomor urut\r\nurut DUK\r\nadalah .....\r\na. Kenaikan pangkat\r\nb. Penurunan pangkat\r\nc. Pengangkatan dalam jabatan\r\nd. Pemindahan\r\ne. Pergantian pimpinan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><u><em><strong>Jawaban:</strong></em></u></p><p><u><em>b. Penurunan pangkat</em></u></p><p><u><em> \u00a0 maaf kalo salh:)</em></u></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-serapa-suhu-yang-diperlukan-memasak-dengan-teknik-poaching-a-759",
            "question": "36 Serapa suhu yang diperlukan memasak dengan teknik poaching    a. so sampai 100\r\n92 sampai 96\r\nc. 75 sampai 100\u00b0C\r\nd. so sampai 75\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya ga begitu mengerti jawabannya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26tuliskeun-3-cara-ngajaga-kabersihan-awak-216",
            "question": "26.Tuliskeun 3 cara ngajaga kabersihan awak!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cuci tangan pakai sabun </p><p>mandi minimal 2kali sehari</p><p>mengosok gigi pagi dan malam hari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jaringan-dasar-atau-jaringan-parenkim-pada-tumbuhan-terdapat-pada-785",
            "question": "Jaringan dasar atau jaringan parenkim pada tumbuhan terdapat pada ..     a. batang\r\nb. batang dan daun\r\nd. akar, batang dan daun\r\nc. daun\r\nJaringan di bawah ini yang tidak terdapat pada tumbuhan adalah ...\r\na. epidermis\r\nc. endodermis\r\nb. epitel\r\nd. Kolenkim\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah#....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}